立會休會，議員可以點令政府回應信用系統議題？

成班官上都唔洗上立法會

議員想審班官都無渠道

係咪要等到十月？